追上時代！達賴喇嘛推出個人佛音大碟內在世界 送給自己和全世界的禮物

我哋香港都有狫蚋-大碟

真正活佛fever